腐乳 買麻油定麻辣好？

咩牌子好

有無原味？
想試下搽麵包
或者加芝士之類

麻辣👍🏻

why not both

巨樹牌

腐乳搽麵包

Chinese cheese

唔買辣不如唔好食

覺得芝士同腐乳好似
試過用屋企有辣味腐乳搽麵包唔係好夾

廖孖記
辣椒腐乳
屋企好似用呢隻

由細到大都唔知有原味
係貨頭賣都係辣味勁受歡迎
原味啲客通常一掃幾樽
怕冇貨